急！north face 有無營釘賣？

啲營釘唔見左 聽日去露營 … 有無巴絲知 the north face / 東涌邊到有營釘賣？

推

我唔知north face有無，不過唔明點解巴打熱到痴撚線都去露營

North face冇得單賣營釘嫁 成個營咁賣就有

唔怕熱 曬下太陽個人都開心啲

咁大件事 我成袋唔見左 宜家大獲了

Decathlon乜柒都有

樓主好有錢 指定要買north face brand營釘